18區區議會最早何時可以通過「連儂牆不得清除」議案？

仲有舖番磚路，咪再落石屎路

實事無人理

大家J到15:00好啦, J完就要迫區議會做實事, 救手足啦！

行動 POST 無人理

Push

呢樣重要

值得諗諗
但係咪區議員權力範圍內?

應該動議整靚佢，而家好多連儂牆都痴唔實，直情每區整正式連儂牆，定期清潔再換新嘢，直接變成一個文化

1月開會
1月。
各區自己做。

嚴格講係冇規定。
區議會係針對自己區嘅一切，幾大或幾碎料都得。

吹緊風 怕 dq 不了fb 一堆傳緊

美化社區 。以前都有喺後巷啲牆搞

啱

一定要將僆儂牆保存落嚟

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

— 聘請手足做議員助理(我個區條仆街工賊以前淨請自己老婆仔女做助理，每個人每月月薪兩皮幾)
— 社區美化計劃，連儂牆/隧道/天橋合法化，物資由區議會提供
— 各區區議會合辦二手賣物會，俾人擺攤賣家中"唔要"嘅嘢(如$1賣豬嘴眼罩頭盔)
— 辦事處"寄賣"，"寄賣"屋企冇位放/會俾藍絲父母丟嘅嘢
— 不限年齡"蛇齋餅粽"唔使淨係靠唔知供應到幾耐嘅飯卷

一個區議員就係自己區
一班區議員就講緊全個選區(如大埔區黃大仙區)

買埋物資俾文宣組都仲得

push

今次區選 連儂牆有好大功效

連儂牆唔可以停

TUI

連儂
和理非大遊行
全力上馬

推

唔係不得清牆
而係闢一個位做民主牆（好似大學咁）

令居民表達意見合法化+藍尸無得嘈

藍尸會玩嘅把戲👇🏻

直接建造18區永久連農牆，起義士紀念碑

呢個堅要小心

港共不知幾想dq佢地
犯法被判刑超過三個月就要選過

以後重大民生議題可以直接搞地區公投
將公投文化植入民間

起義士紀念碑

貼得厚得滯，都要清㗎

連儂牆成為市民表達意見地方.搞靚佢.唔好再好似而家咁亂

做區議會議員最緊要識申請攪活動拎政府funding

蛇齋餅糉，福袋禮品，舞台燈光甚至歌手，可以由黃色經濟圈一手包辦

同問

請問「連儂牆不得清除」點樣可以DQ呢？

其實班區議員應該係自己個banner提供一個位俾人貼連儂牆

貼完剷走係犯法的

全部都要畫返個正式區啦
同埋唔清其實唔得 會有衛生問題同資訊過期
一定要講明定期幾時清一次

根據民政事務總署指引，區議員如擬就聘請助理申請發還營運開支津
貼，必須向區議會秘書處登記助理的姓名，並提交與助理簽訂的僱傭合約的認證副本，以及表明與助理並無親屬關係的聲明書。區議員如申請發還助理薪酬，須提交載有助理姓名、身分證號碼和簽名的薪酬收據。

唔撚係喎!?
條仆街真係請晒自己啲老婆仔女做助理喎!?
屌,要揾今屆個區議員告到佢仆街

用政府錢搞

推呀

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

一個區議員唔夠牙力

而家成個分區區議會都自己人

想玩連儂馬路都得啦

如果對家都貼
你點介定邊D清邊D唔清

可以去區議會度check佢有冇出糧，冇記錯係親屬既話唔比請

搞返個十八區連儂牆設計比賽